如果非要在我對hoegaarden嘅愛加上一個期限，我希望係…一萬年

前幾日比frd捉去酒吧飲酒 本身覺得酒好撚難飲
但係為咗個frd 就陪佢去酒吧做wingman
去到酒吧我唔知叫咩好 個frd重玩鳩我叫我飲heineken
之前比佢水我飲heineken 難聽d講真係難飲個尿
又唔想比錢飲cocktail 唔通比錢買難受

我個frd開始吹鳩我話叫我la la聲買杯野陪佢搵食
我個吓做咗我人生之中一個重要嘅決定
我鼓起勇氣同個bartender講 'Can I have a pint of Hoegaarden?'
我同個bartender四目相投
佢。。。向我展露無比堅定嘅眼神
佢嘅眼神話比我聽我係做咗一個明智嘅選擇

當個pint Hoegaarden到我手嘅一刻
我即刻豪爽咁飲咗一啖
我。。。從來未飲過咁好飲嘅啤酒
個一刻 所有係bar到嘅靚女全部都比唔上呢杯啤酒
呢杯啤酒令我明白到人生嘅真蹄
望住我個frd每過幾個月就同條女散 然後又去bar搵食
相反 Hoegaarden可以無時無刻都係我身邊 默默陪我走過我每一個高山低谷
我希望我對hoegaarden嘅愛係…一萬年

Tl:dr Hoegaarden真係好撚好飲

有冇angel ring?

試下paulaner

Rosee?

建議你試埋d德國啤酒先
超市買到既erdinger paulaner都好過hoegaarden
再好飲d但難買d既有franziskaner maisel's weisse

Hoegaarden都話好飲

無留意 係咪一定要有angel ring先好

初嚐啤酒 各位ching屌細力d

淡到咁不如飲水

Hoegaarden white

下次試 應該唔難搵

1664

Hoegaarden is for hoes

只好認

Daniel 明明係讀 Angel Rim, 因為要 Rim Job

去過Hofbräuhaus飲過緊重麥味啤 真心飲唔落

垃圾先飲hole garden

飲啤酒係咁，一開始由淡飲起，到最後幾年後會飲好苦果啲

唔洗理d on9仔 個個人都有偏好架啦
淡又話不如飲水
果味香又話女人酒
麥啤又話咁甜不如飲糖水
飲罐裝啤又話唔識野，一定要draught先試到真味道
飲draught又話唔係hotel bar享用, 環境氣氛浪費左好酒
到你符合哂要求，又笑鳩你飲埋d commercial 野，識飲一定飲手工啤
到你飲手工啤，就話你飲緊隻brand太多人飲太多地方有賣，已經cheap哂，冇兩年前咁好飲，岩岩出果陣好好多
怎樣才算識飲啤酒？

Leffe Blonde

可能佢哋要求要自己買塊田 落田種麥 然後自己釀返幾年先飲得落口 我無咁嘅本錢 只好飲commercial野

鐘意比利時野，可以試下Brugse Zot Blond

今日 即刻放棄hoegaarden
每次買唔同款啤酒飲返大半年先再考慮個期限

因為Hoegaarden 夠淡易入口
或者可以試有果味啤酒，都係易入口

日本既kirin同sapporo都好飲
之後可以試下手工啤
可以講完全唔好feel

生力同嘉士伯就好難飲

唔岩聽都唔使打稻草人打到咁既地步掛